Ahoj Petr chtěl bých pozvat tě na muzikál do divadla " Kalich uvádí, nechcéš se mnóu? Tam takí muzeme koupit vstupenku da divadla cena: 395 korůn, 495 korůn, a 595 korůn, vstupenký mužeme koupit ve pokladně divadla. Jestlí nechceš dlouho čekat na trámváji číslo tří mužeš jít na 9 a 24 sejídeš se taký na zastavce Divčí škola. Muzikál Tajemství oní hrají vždy ve čtvrtek, patek a sobotu od 20:00 hodín. Pák mužemo jít do nejakého kafe nebo restáurácije. Zavolají na muzikál.
